美玩討論區（27.5）建制派大敗

今場仗嘅勝利係好多手足犧牲換返嚟
場仗仲未完

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

Lm

睇幾多次都

次次睇都好心酸

Mafex 黑豹有冇現貨？

留名

post埋抄我個名嗰條P牌傻鳩呀嘛

美玩Post不受歡迎名單:
會員編號: #277652
屌打藍絲>拉烏薩路古>王城白騎士隊>水原干鶴(抄人名)

-玩KO仲串柒柒
-小學雞ON9行為
-同黑店拎受害者個人資料放上黎

訂唔到rescue同大媽

大媽都訂

好正

大媽魂限點會訂唔到呀？

我訂左

399 nebula 入唔入好 為左齊人

孤仲開緊

新po劉明，牌皇effect diy

底已起! 小心此人

呢間好似伏來 訂15機見人中伏

個網睇落都鬼鬼地，仲要9000yen咁貴

孤大媽又減左 $573

有冇巴打見過呢隻海洋堂

cap 定 tony 嗰個?

早排見過二手無盒

Ins?

Rescue冇頭雕不了
有孩之寶嗰隻夠

點會無頭鵰

明眼人秒截，仲有人訂

大把人呢頭鬧佢嗰頭去掃平貨啦

唉，爭氣d得唔得

可能個量根本勁少 射落日本海都唔射俾明眼人

個長髮頭 有等於冇啦
Rescue應該係出馬尾頭或者開頭盔架麻

iron spider很想要但好貴

same here, 但點都唔會買明眼人

tmr 爆米開訂定!!!!!!!!!!!!!!!

諗緊爆米定阿美

貴d都比爆米，太黃要罰

呢個啱 聽日去打蛇餅先

預告左開？

yup 睇佢fb

要排了 未訂過爆米

一樣諗法

Endgame hulk真係屌唔落手

如果開網訂就好，出唔到去訂但諗住唔格價衝現

唔啱真係唔好強求 B記野總有再版
只係時間問題

個人覺得配件少 頭雕又唔太得 所以不了

開網訂仲驚 好多bot

收工應該訂唔到

一齊等select

正 我等緊mezco

等你老母閪咩

spidey個套塞到落去就仆得街

美玩Post不受歡迎名單:
會員編號: #277652
屌打藍絲>拉烏薩路古>王城白騎士隊>水原干鶴>新垣潔衣寶寶(抄人名)

驚死人唔認得佢咩
抄人名仲係咁戇鳩 抄名有咩意義

select好似自帶手套

明天努力

如果聽日爆米訂齊就取消阿美

會唔會再有改良版？

睇返黑豹都幾無良 加返個頭改色又一隻
不過已訂mafex寄來 SHF出得太差

阿美有得cancel?
利申：新手唔識

e-mail話唔小心禁錯制就得
不過同一招用太多次就有機會比佢blacklist

原來係咁
我以為真係有得cancel

新入坑想問shf 其實係咪有hall of armor set
會唔會有機會再出

你地唔使返工咩

呢隻抵玩，最平見過88蚊，唔知點解呢隻無咩人買，個人覺得唔差

lm

孤仔幾時有得訂MK85同Rescue

等咗幾日了

上次通販好似得十分鐘就截

差rescue 最多成一隻炒

爆米就算貴d都訂

係

爆米幾點開

鋪頭12點到開 訂就出po先開

開訂了

出左post

唔知放工後仲有無

唔洗訂啦,食潮流既野等下年出得黎過一排都無人玩

見到之前隻85炒到700–800真係怕

咁早開收工仲邊訂到

差緊個啪手指

SHF 鷹眼前幾日399入左，元祖復仇者差IRONMAN同HULK未入復4版

之前爆米入左蟻人238，抵屌到

隨緣，星期五先出果邊，訂唔到就唔問價爆米衝現，你地唔好咁快買曬呀

咁癲，咁睇黎我唔洗訂啦

預告哂 算少人了 我排好前

送左盒ultraman

依家去有冇機訂到

cls

睇怕都係訂唔到，唔知g point有無得訂

截咗了

荃灣精品仲有得訂

明眼人都知。。。。

每隻平爆米8蚊，抵屌

五月截埋？？

寧願唔玩

搭緊巴士，仲諗住趕得切

未，5mins前仲訂到

五月平喎

我whatsapp佢話截咗嘅

我門市訂，唔知係咪唔同

你仲係mk？可唔可以幫手訂

架巴士係長沙灣塞住左
希望趕到

有無人係Hobbylink Japan訂過嘢，成個禮拜都唔出貨

走左返工了，sorry

荃灣精品已訂, 仲未截

出去屌埋隻Hulk先

官網已截，荃灣門市仲開緊訂未截，每人限一

唔討論明眼人呀，食炒都唔幫櫬

已完全封鎖該用户

有ML hulk了，shf個隻不了
反而想睇select實物點

me too

btw米咁做有d傻，分開3日開訂啦咁咪唔洗做死條友

去三次？

其實早一日印定d單，手寫名/電話，蓋印咪搞掂

好似唔錯喎 幾時出

我呢隻ml嚟

yes，靚仔過shf多多聲啦

咁等下先 比例好似差不多

hulk 時大時細 唔洗太理比例

2020 二月26出

收皮啦撚屌

BAF黎 定單品?
BAF 少貴

話唔定ml下wave都出

+1

派左膠 原來係marvel select，咁要衝

含淚都要去米青訂既 唔該出返去

是咪開咗訂嘅地方都截哂

扮你名條撚屌

五月 爆米都滿哂
孤未開

總知唔玩都唔幫襯明眼人

有個P牌係人都認得啦
同埋no.咁後

玩具可以玩小隻，擺藍店是一種態度

有冇人知邊到仲有mezco popeye賣

我上淘寶訂都唔會益明眼人阿屌你老母❗️

咪一鳩樣

訂唔到我可以專心玩返舊果隻ca同85,mafex蜘蛛

爆米多人訂到冇晒單寫
佢叫我等一陣佢出去買單簿

估唔到有咁多人玩..

訂咩咁勁呀

爆米仲有？

我諗佢係訂其他野
不過爆米落marvel d單用哂本訂單紙

叫爆米入定幾本嘛，呢排佢地一定好生意

額滿啦，我18:30左右去

你哋點樣第一時間知道開訂

fb較
黃店: 搶先看 開通知
藍店: 直接block

你1830仲有？

屌，佢fb一早話截龍唔係賣哂架？
我5點幾出到mk

邊度見到巴打？

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

淘仔咋,不過唔記得邊間賣

有冇巴打油開頭雕，我買面相筆買到00000號，都油唔到1:12既眼睛，會唔會仲有細過00000號既筆

唉屌 我2點見佢話截龍就冇出去
點知佢放流料

LM學嘢
油親都柒

真係唔易，小d眼力同隻手震小小都唔掂，衰左都唔知點救

我本身12:45都衝咗去，見得十幾個咪排下
但排咗半個鐘先郁得幾個就走人
走嗰陣時佢哋就話截龍
希望佢哋下次安排好啲

根據佢嘅速度 截完排到630 都唔奇

衰咗要重油㗎喇

請問巴打點樣去左d水性舊油？
因為油得太多浸，睇唔到個眼型

用天拿水應該得，我都唔係好熟

paint thinner/ 洗甲水

呢隻洗筆水係咪paint thinner呢？

無盡的坑

想入隻新iron spider 但好似無咩貨派咁 睇圖都就射了

新隊長原來有三個頭 但d相無show到E歯頭

Bucky Wasp 黑豹 Starlord 我4隻都ML

其實4隻ML都好ok,但我買唔返Bucky

我成日覺得ML好粗糙

1-2舊一隻算好好，撈埋玩唔多覺既，角色又夠多，無愛既全部ML算

睇個別啫，Iron嗰啲就爭啲
其他都ok架
Cap直頭屌打SHF啦

係QC唔及SHF姐
但頭雕靚好多 角色又齊 仲要咁平

呢隻真係高質到

呢啲唔好話質素
直頭冇得簡其他Brand

得ml可以連luis & ghost都出2pack

呢隻造功真係好好

呢隻真係好得喎

仲有咩例子？

二選一:
Mafex 瘦雷 vs shf 肥雷

利申: 想儲EG set

你都講明EG SET咁就肥吧

why not both

Mafex 瘦雷係咪二月出？

yup 肥雷就1月

我放mafex瘦雷呀 邊位有興趣

而家我直頭想放晒d shf轉晒做ml, 覺得好玩好多，好容易可以自改好多野

啲隻根本係所有雙人set出得最好嗰隻，啲人竟然唔要單放出嚟

角式問題啦

已經講緊黑寡婦wave，睇嚟endgame應該得返2pack?

btw 電影版Red Guardian唔知有無真人頭呢

Shf rey已出

應該係我黎
TG: taikoooo

全部開訂既都限二，又通販，等到時周街都係街減價啦

佢咁耐都唔開訂咁應該就會喺出嗰個月先開
上幾個月都試過係咁做e.g. 真骨Kuuga
不過又係俾人秒

其實都有其他細鋪有開 不過可能去到遠一遠（粉嶺...）
ching可以考慮下

利申: 已訂爆米

爆米未出到去都截左，睇黎都係等現貨...

全新

隻85 1.0一出果陣現貨一路都係炒價
今個月再販先變返正常價
熱門角色唔可以用bw,ant man果啲比

有無人買ML, 差一隻mysterio free shipping

明眼人減到咁平，冇人買咩

我而家清理緊d hottoys 單
無位玩 全心玩下shf算 見佢下年幾隻咁生性

Hottoys keep 7-8隻算

This is the way.

咁快?

如果iron man只能揀一隻 大家會揀邊隻

嚟緊啊隻mk85? 公認嘅百屌成才

Mk7

又多個brand, 應該屌打方頭

好彩我唔中 日後都係專注儲漫畫

more info

12寸一定係Comicave mk 7

諗緊呢隻定係shf出年個隻85
個人僻好唔鐘意一個角色有第兩隻
記得上個post問過 comicave應該配到閃回頭呀可

ISHF Mark3
SHF Tony Stark
Comicave Mark7
SHF Mark50 + Weapon Set
SHF Mark85

其他款一係貴到仆街，一係無咁iconic

配到，閃回而家出緊款有埋comicave mk7頸，拎上手手感真係無得輸，話曬75%合金
不過要講缺點就真係滲線好重手

1850傻的嗎

我依家最玩HT同mezco
不過HT都要停喇，冇位喇

唔知係咪影相條友問題
shf同mafex既iron spider
shf明顯暗好多

發覺明眼 追住 黃米打

我隻comicave mk7 已經比我個仔玩到自動戰損

其中一隻翼中間條軸 唔見左～眼罩條膠唔見埋
面罩又花

是但啦反正都unlike左明眼fb好耐

有無名

潮濕係咪會聽合金好影響?我暫時一隻合金玩具都冇
我屋企春天勁濕

同問

我屌明眼fb屌到變top fan

想問有冇人睇過shf隻實物
想要番ps4 iron spdier 果種光亮靚臉

同我一樣 一個角式一隻就夠

用雙x牌臘水幾個月抺一次，幾年都仲係新一樣

咩嚟我乜都唔識打蠟？

開左隻mafex黑豹 好高質喎 可動一流 細節又足 比例又好 係個頭雕衰d

呢d合金野點可以俾小朋友掂，買隻ml俾佢任扭啦

方頭真係勁串,十問九唔應

繼續推

Sorry原來係 disney store exculsive 個頭雕柒到

好似化咗妝咁

噴下消光好好多

街版（靚頭+手套）應該未出

等咗好耐爆米隻shf black king減 可惜今日唔得閒

J位都係mafex靚啲

根本成隻都係mafex靚

係多隻手套

真人頭雕shf好啲

星期一試下噴先

Btw , 佢仲未夠3歲

最後點都係配閃回架喇

都係嗰句，Mafex本身已經好靚
我玩厭隻Mafex shf都未派貨呀

其實Mafex實物啲色唔知點解似SHF啲圖多啲

要打佢屁股，唔由細教點得大

好撚正，就係類似打臘，我咩玩具都用佢打臘，保存幾年都唔會變色甩色，但試過HT iron man 唔太合用，金色越打臘越甩。 其他硬膠軟膠玩具就全部都無問題。 模型鋪有得賣。

唔該晒巴打

Mafex2.0 係咪未有得訂? 眼見依家有預訂嘅都係寫shf 定係我睇錯？

仲有得再跌

買嚟做咩錯色

DLLM

有冇人有買呢隻
諗緊買呢隻定Mezco換頭好

有傳下年ml會出fox-cu

頭邊個牌子似？

500入手二手popeye
呢隻真係好高質

呢個係咩牌子？

mezco

其實係三個唔同牌子黎，我想睇睇有冇人分到上兩圖係mezco, 下兩圖係ml加老翻罰叔頭雕

我入左，個body太硬，不過似電影比例，mezco係漫畫body, 換電影頭好怪

主要係想睇個頭似唔似
定肉酸頭雕

呢隻邊到有得入

Star Wars?

頭就真係似

我都有買呢件外套

加左呢件披成個靈魂返晒黎

Cable出咗了 靚但應該都係等x-men衫算

個頭雕唔識點講，怪怪地咁，又白左右度咁

*白左二度

第二張相應該準啲 第一張相好光

Ren改個頭加件袍真係買唔落手

隻rey重似樣過上隻

師兄頭雕自己油？

mythic Legions

子彈好似調轉咗

Mezco啲cs真係...
前後買咗兩次pink skulls 叫佢一齊寄唔覆我機

有冇巴打知邊度仲有mandalorian 買咩版都得

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

又唔算好貴 amazon 2百中
岩岩出個時我買carbonized版好似249

你估反斗城會唔會有

難嗱 有都實俾人收起炒
Amazon買啦 好似夠49usd就免運費

taskmaster 好柒

俾多少少入隻carbonized Mandalorian 算，普通都咁貴

白衫正

Taskmaster個頭真係唔知做乜鬼 明明game啲造型都幾好

一係就遲吓會再出現 所以留翻下次
估唔到Red guardian幾型

話說greedo幾時reissue 仲差佢一個就齊晒啲bounty hunters

反斗城已經出咗,比人買曬

方大頭Tony Stark 好似幾靚

唔好買，大貨同版差十皮，出貨又慢，等閃回算啦

其實佢唔係出貨慢
只係佢自己比個出貨時間太趕，搞到自己都趕唔切

不過真人頭雕真係唔靚
但係盾鎚Set真係又平又靚又抵
同埋之前出過個桂恩頭雕都算靚

同埋佢啲模都算叫自己建，而且個模唔差
可惜佢間廠啲上色真係麻麻，不過Mk85暫時睇相都呃得吓人

真人頭雕最好真係揾人Paint白模，價錢同閃回差唔多
質素都好好，仲多款間

個模造得幾靚都無用，上色差已經死罪，之前中過佢個wonder woman頭雕伏，原裝仲靚過佢上色，成個紙紮公仔樣咁。盾set都算合格，頭雕就真係唔好搵佢。

最仆街係條友睇唔起香港人架，次次用繁體字問左佢三四日都已讀不回，轉個ac用簡體問佢就即刻覆，試過好多次都係咁食屎狗黎。

閃回雖然係老翻但有問必答出貨準時，頭雕上色真係無得彈，起碼唔會貨不對版，最正係佢IG都有暗示過支持運動

今次tony set都剩係睇中佢隻手
佢除咗頭之外啲嘢都係靚叫咩方大頭

閃回mk85等佢update圖，佢依家Show嗰個太唔似EndGame Tony

要靚手既可以支持下本地薑takara tony

依家個個似ca3個陣 襯曬mk46

方大頭無下次
18號比錢
28號出貨
到今日都仲未有update
又十問九唔應

點睇

係呀，條仆街寄漏野補發出左貨都唔通知，入左倉勁耐都唔肯俾個運單編碼撚鳩你，叫撚左半個月都唔應你, 轉第二個ac用簡體叫佢又即刻應，擺明係藍絲狗黎

out曬fo點睇，條友識唔識有樣嘢叫最近對焦距離太近係fo唔到

360p

仲衰過睇vcd

我都係

其實幾靚，但隻85 2.0四月先出
依家買嚟都唔知到時啱唔啱用

B記環保意識好強 一定係同一個素體

唔知今次個頭插唔插到ML 85？

隻手同頸就應該唔得
個頭加blu tack 應該插到
但比例又未必啱

今次個菊花有好多version
B記 2.0
Takara
ZD
nota

支那人分咩藍唔藍絲

其實佢有講啲燈唔著 要Delay

我買captain咋

Cap就唔知了
起碼見其他人玩咗幾日
不過有巴打話佢支那仔針鳩繁體字同香港，唔知關唔關事

其實其他店都有得訂，通常佢出咗大貨俾拆家先，散客佢就慢慢黎，下次去第二間訂算

但係拆家唔係特別平

好似一樣價？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

咁又唔係全部支那人都藍，香港都大把大陸人開既小店，支持呢場運動既新移民一律都當黃，身在香港心在黨既冚家剷藍絲都唔係全部大陸人

咁其實黃真係當Bonus

咁又真，但方大頭專登同香港人作對，咁做生意真係仆街

開始想放棄淘淘果1舊水訂

Tony mk85 set隻手有燈

用紫燈照先有

依家好似直頭係有粒燈係入面

咁癲？

想收cq studio cable 頭
仲有咩方法買到
搵咗旋拍都無

真係好型

其實ml gamerverse有無可能出呢兩隻既然pa4 spiderman同嚟緊隻avengers都出

很想要

屌你黏土人Thanos

懷仔

屌

cs出85?

mcu bw
mcu 阿妹
mcu taskmaster
mcu red guardian

漫畫 crossbones
漫畫 bucky
漫畫 spymaster

本身mark 1好似係大部啲？

佢似想出齊全部IM

膊頭唔得喎
想佢出mk50多d，出齊武器，順便整冧shf個價

睇返電影山洞個幕都大部下

ML個隻都靚 但勁細隻

好撚柒 個比例以漫畫多d

轉咗納米裝甲仲整到咁

個膊頭唔係好得喎

（ps劣改）咁就差唔多

成部高達咁

有冇巴打玩開DC動畫系列？知唔知香港邊度有得訂呀～～

Metro

仲係太過機械化

上圖果啲好多都好難搵

快手到咁快改咗隻hopper出嚟

點知係假trailer

D-amazing收到Storm collectibles隻bane
睇落都同mezco夾到 遲吓隻lobo同darkseid

我留意咗隻trex

Bane j 死人

個頭盔唔得

出左貨喇？

其他7吋不了

如果佢出得齊全部既
分開擺1set應該都幾正

如果出得齊買1set 做背景都ok既

咁快出？

唔急

how much?

呢set實跌

Avengers 3啲SHF有再版
炒家

SHF IW博士=垃圾

source?
係時候入mark L

正呀 等到starlord同dr 無買到

反9城係未唔知道漫畫set無電影咁好賣,
我發覺佢無差別入貨

mando第五集劇透

唉好心集中火力出返d大路野先啦，成日出埋d九支孖六野

其實外國大把人買漫畫版仲要spiderman角色，絕對係大路嘢

呢d先係真正垃圾，鬼佬都屌

shf starlord又矮又瘦喎
chris pratt成188cm，佢整到仲瘦+矮過tony stark

有無師兄未攞嘢？

除咗高度衰之外頭雕係幾正

Paladin
Python都叫用黎砌Serpent Society

有無c兄玩過呢隻？
想問d關節好似硬既膠，用熱水會唔會有用？

Starlord買ML Dr買舊版啦

就係呢d囉，全部變死貨賤賣出多d xmen好過啦，JJ俠係好賣，但都唔駛出得咁密，仲有咁快出支那俠，下年支爆套熱氣唔知會唔會胎死腹中添#heard#

屌佢補寄都仲寄漏一樣野黎
佢其實係咪一條友做晒包裝製作銷售？好心佢請個人做客服啦，睇黎真係寄到下年先寄齊

有用，風筒吹都得

舊版靚d？

infinity war錯手

即刻出

Xmen呀

正，岩岩整左storm effect

呢個都應該多人買，學生妹喎

triplet應該多啲人買

dr都係矮仔

方大有無人仲係假發貨，物流未收件

#489

早兩日仲諗住入隻白衫 宜家等吓先
暫時有jubilee wave storm同apocalypse wave storm

買左呢隻

上面有圖話方記有事不能發貨

嘩巴打你就好，有jubilee wave storm, 我搵唔到，一係就炒到天價，我訂左頭雕+apocalypse wave storm diy算

外國炒到飛起
我買個時三百 攞上手其實唔係好靚

出多啲clone wars

收咗

中動博士

係好普通，真係物以罕為貴，但comic版ml過300都真係唔值，所以我隻xforce warpath, dark phoenix同jbl wave storm都diy算

咦係喎 都無留意到

矮撚不了，一擺埋一齊就柒曬

個膝頭哥關節加埋肉色好核突

套jl vs darkseid

冇其他揀呀嘛

正，但85仲未買

我等戰損版算 淨買手得唔得

ML囉

好唔掂喎

3pack個隻幾靚

隻手咁樣可玩性好低
玩翻shf好過

俾我就等下隻算，都出咗咁耐都唔差在

等Dr Strange 2囉
或者可能ML出多鑊EndgamePack

屌EndGame再出ML未

mafex都有機

中動囉
利申: 舊版shf + 閃回

舊版ML + 閃回都ok

逼人買多隻，好仆街

Same
但閃回未派

慢工出細貨

唔好似隔離方XX就得

方大剩係買過TonySet，鎚盾，GwenStacy
三個我都覺得ok

Rider kick！

Black widow wave 搞乜?
又變返幾年前D膠公仔feel重要加價

black widow有baf
taskmaster無baf
散買taskmaster算

真係得呢隻入得過，隻bw用返舊面相不了

命運將會同cm wave 一樣

剩係對漫畫有興趣
crossbones比例差過sdcc個隻好多 bucky個表情
crimson dynamo同spymaster合格 但9成跌

spymaster如果用上面造型唔用classic就好

用Bucky改做Comedian

想問魂effect d爆石 爆煙邊度有得賣

屌隻紅衛兵咁樣衰嘅仲要頭盔都無

咁撚樣仲學人加價

得taskmaster值得入

希望只係protos嚟電影版咁嘅頭雕搵鬼買

係未轉咗人,好似倒退咗咁,
星戰嗰邊愈戰愈勇

好奇怪孤寒既多數係有頭盔而無真人頭,
佢竟然調轉嚟

原來呢個係bw
尋晚睇以為係其他人

無加,係孩記個垃圾網先加

yelena嚟，但件背心無得除出嚟即係之後會再出白衫逼人再買

佢個妹黎
但都係唔似

請問mezco款3骷髏邊間店有賣?

相信bw wave頭雕唔係final version嚟嘅

其實紅衛兵面相都幾似
係d鬍鬚同髮型整得實在太求奇
但無頭盔版真係
唔通又要買body等dlc

隻rey孩記個頭差啲,但shf個頸位睇唔順眼,結果兩者都無買

啲隻真係堅

睇佢呢個wave咁樣
可能仲有 白衫bw / 頭盔紅衛兵 2pack

唉，好心佢就face print咗先出街啦屌，出呢d圖好倒米

孩之寶今次搞咩呀

最慘隻野重係用緊普通男人身型,明明個演員咁大份

我仲未買到大山婆
香港一出成wave就消失咗咁

定係佢真樣其實係咁

得呢隻多野玩算ok
其他全部骨

最搞笑係最正嗰隻無BAF兼一箱兩隻,其他嗰D唔駛賣

如果最後版都係咁樣真係齋屌呢隻算

有冇師兄收mafex 雷神 iw ver. 孤仔訂單 原價放

孩記個實物唔錯架 百幾蚊都算平
不過要揀下頭 qc始終一般
我自己就超建議買

rey我就咁睇 得配件係shf細緻d

有冇淘淘苦主有update

做乜撚冇咗3d printing？

買早左 算

如果隻隻3-400就最好

都話唔好貪平上淘寶買

tony同愛國者都有再販

巴打買左咩？

所以不嬲覺得ml先係最唔值

唔止關淘事既
我旋拍訂都係咁 不過啱啱到了

Mezco Popeye

ml 肥雷wave

諗住入多兩隻mark50 display takara武器

Note 10
其實好on9 kylo個頭盔爛曬都唔換過個

雖然我試過買又無事，唯有慢慢等

mk50啦，炒撚到$700呀拿
愛國者都正

dr strange/ starlord伏

唔值係邊講唔值shf好多隻都唔值喎價錢貴ml成倍有多

Starlord ML 同 Ego 2pack 果一隻最靚

Rich

我淨買最後大戰有出場既組場境

其他唔買

我有張熊貓$530, 有興趣?

做咩個個都放單

知唔知本身MK50第一次開訂時幾錢?

其實仲諗緊留mafex thor定shf肥thor好

我都有齊兩張 mafex睇下成品如何先

我本身都1516，但儲緊EG set咁就肥thor 算，雖然mafex都應該好過shf

仲有homecoming 1.5 GG 黎緊

已訂iron gg 2.0 正

唔訂，通販到時睇下實物係點先，感覺會一街都係

其實認真諗過shf訂唔訂好
以前冇訂嘅習慣 慣左第1日衝現
但係好多時衝唔到 結果食炒
到我開始訂野唔想食炒 結果市價平過訂價
人生啊～

結論: 點都好 訂定先 起碼個價同官方價差唔遠
又唔洗咁趕衝現 有貨揸手定好多

我都想入埋mafex 1.5 homecoming
shf真係好肉酸

加埋個景 有feel哦

再販大把貨

方大假發貨一直無物流訊息，啱啱再睇集運入咗倉

再販Tony stark 係咪都係無地台？見孤仔張圖好似有咁

上次再販都冇 得初回先有

amiami無啦啦有返rescue訂到

見唔到...但係有iron spider

無諗到dc竟然會幫stargirl出個人劇

stargirl 本身人氣勁過black lightning

Geoff Johns親生女喎
仲有可以玩埋JSA

請教下各位知唔知呢隻咩牌子，就咁睇係咪正版呢？無玩開火影唔識分

shf 肥thor放唔放

好似好睇過black lightning

一隊JSA一隊legends
btw仲未睇cw 聯動

應該係笨大新系列

無追開star wars 但係覺得darth vader好型
shf 的話推介邊隻?

shf都係new hope版有布披風果隻已經最靚

可能收埋一二邊 dragon stars個笨大logo都唔明顯
條line主打平價美系 百三差不多啦

我仲以為咁平又睇唔到logo係老翻，但就咁睇個樣又唔算好假唔該晒半玖拾巴打

希望有生之年拉打都可以出到平價靚Figure
依家戰隊搭PowerRanger個名都有了

隻mando carbonized版真係好靚，邊到仲有得買？
我見美森要成百美金

我相信好難 power rangers都淨係出美版
拉打其實都好多可動line 但一直剩係得shf出六吋 我唔信笨大會係宜家無對手下出多條line打自己shf 而且shf拉打好穩陣 點出都有人買 加上拉打係外國唔及啲漫畫受歡迎
呢條新line好明顯係見dragon stars都賣得 打孩仔市場

淘淘真係痴撚線
想話訂金加錢換其他野都唔比
之前另一間訂mark50無貨都比換

有誠意過dragon star，jump 御三家在望，鬼佬太鐘意naruto

當跌左一舊水算

查導係咪好深深不忿 近排成日擺jl啲嘢

TG: taik0oo

訂左set加幫frd訂左兩隻單, 都半放棄
自己個set唔會再要, 單就睇佢幾時有

其實睇睇下套野又唔係真係幾鍾意，可能買隻女武神算

呢套火影係咪只出左三隻？

岩岩又chur間野, 佢話12月會返一轉貨wo
但要佢退訂/轉訂去其他單隻到佢又唔肯, 等佢出補款link後威脅差佢評先

宜家真係難搵 淘寶有普通版訂

返一轉可能得5套

真係痴撚線
完全體會到佢地嘅合約精神

純粹想9up吓啫
唔想再追啲炒價shf

到大貨到痴線

暫時見有三隻，我估四至六隻一個wave

ML隻新Doom好撚高質

直飛17分鐘

屌如果出埋布披不得了

睇網圖

我以為你係街鋪見到
剛開盒kakashi，關節好過ml, 如果出hunter就正

終於唔係膠色,
題外話,iron man隻金色改善咗,但紅色仲係膠色
去到啲隻終於齊色

一箱二隻

b記出美版無用,孩記出先有用,瘋狂出真人頭雕

一公佈就知要Set入

she hulk手臂竟然仲係單關節
幾時再用翻Poxima midnight個body

起邊度入手

不可動?

似係

可惜，不過景入

Popeye and Bluto

但bbts寫Multiple points of articulation

得頭郁到

如果有多啲表情就好

隻野係劇入面都好似無表情架喎#m

原來哩set出咗 未見過現

呢個價位，可接受了

佢劇中有開心傷心樣架
仲有下面哩個

可能遲吓再跟床出多隻

見過支那有戰兔頭DLC

講開其實麥法倫都有出Naruto，仲有一拳同英雄校園，都好似唔錯

Mcfarlane間廠係咪好唔掂，明明出開d figure係dark side路線，變晒大路野

應該係愈做愈好先愈做愈多，拎埋DC牌權有排做

所以未話佢唔掂，要攞埋其他大路野版權黎做， 相反dark side野唔好賺已經無乜新野，以前d 5吋walking dead好正，我差唔多儲齊晒，但仲有好多角色未出

嚴格嚟講DC係收翻Mattel個版權再批比McFarlane做，而我覺得McFarlane係美廠頭雕算數一數二，期待佢出批可以對抗Hasbro嘅figure

點解咁大隻

應該係做得好先攞到新license喎 Mcfarlane係差在可動唔夠好

好多時係關節齊但design垃圾，不過我估DC睇住加跟住Hasbro抄，應該唔會太差

就咁睇片，Neca最近出dc出得幾好

shf 博士 DLC 少貴
點睇

唔值

要連埋個stand玩
姐係變相無乜可動性？

請問有無巴打見到東京或者社團仲有無mandalorian black series 賣呢？

Nightwing, Batgirl and Batman Who Laughs were said to include 3 pieces to build a Batmobile. The figures were also said to be 7" scale figures and we have no word on when they will see release. Of course we should note that none of this has been confirmed by McFarlane Toys and early store listings can often change.

出6吋啦好嗎

剩係訂咗aquaman cable好似都幾正

隻雞煲好理想與現實

我都想要6吋

睇相好正啊

傳左好耐，終於出Batman who laughs

7吋，同dce 爭

好耐冇蒲頭 留個名先

美森抽大蛋 頭中sad 當戰損
真係好撚型

隻啪手指好似靚過頭

訂左set a想要埋set b但未買85

呢隻堅世界級

+1
垃圾shf要人硬食佢個set
(如果要反應爐白光既話）

想問你地女友同老婆有無詐你地形
次次一買玩具返去就六國大封相..
想會comicave im...

入左坑大半年左右，老婆開始有微言同埋會幫佢地編number睇下有無多到

Btw: comicave mk7好正

下年戰損果隻又訂唔到

有微言都好過炒大獲
我老婆一眼就望到
想入mk7 + 44

沖現可能都買唔到
而家Shf都要食炒價

巴打，44難d wor，7仔都可以扮到同size呀

44盲都睇到

結左婚要取捨下，唯有節制d咁玩囉

搵個買得勁過你嘅老婆咪得

買衫買袋計唔計？

計哂

佢每次問我邊樣枝化妝品靚d我就會問佢mk7定mk42靚d

個人覺得呢個cap頭出得普通
Tony

上架了

呢d paint blood用棉花棒點洗甲水，輕輕掃抹得甩啦

抹甩左喇～用thinner 捽走左

買咗白模，唔買了
同埋發現真人頭配ML wm都唔係幾好睇，始終個身太大

ab set 隻手有咩唔同

SetB準備比2.0用吧

我女友玩開食玩 我買玩具佢支持 反而買過背囊都俾人鬧

個身型比例完全唔岩

關咩事，電影本身係大舊，當然唔會合比例

其實都fit嘅，但都係full armor好睇

師兄油得咁靚勁喎，其實有冇d書教人上頭雕面相色，我睇youtube睇唔掂，油極都一撻撻

咁講 其實佢啲人頭都係普通ML SIZE
如果真係整大啲個頭 夾其他咪仲怪
你當重裝反而仲合理

葡萄

我都未油曬要買白色同肉色先可以繼續，不過感覺黑人好似容易d油

我以為你4個人都自己油
黑人唔駛打陰影真係易油d，眼真係堅難攪，都唔知d人點油到咁靚有靈魂感

眼珠我諗住用0.03水筆

反光位用牙籤點落去 應該簡單d

剛買100/0眼筆油，好貴
今晚試下用，應該會油到，我見而家新果d ml眼珠用金屬色油，反光位係指上光油？

我指眼珠位補粒白色點

我都未油不過根據畫畫經驗 眼白唔好太白就得

師兄你有手塗開多經驗應該難唔到你，我新手真係唔知點上手好，又無得練習，一油衰左又要重練

我都係鳩油，反正都係配角企後面

rdj/ tom holland個d都係買返閃回頭

呢度有無巴打入咗方大個美隊body？

我有入，之前訂左，但送漏左個頭雕黎，佢今日開返工，而家又唔應人

配唔配到ML頭

配到，但好似比較鬆同埋要加膠穩定，不過佢自己出果個好似都係鬆鬆地

巴打加油導另一半玩玩具

之前佢有事，有個代理人幫佢，係轉左人，今日就轉返方大頭條粉皮就唔應人

我都係指今日佢應我
之前佢唔係到第2個人同我講佢今日翻
我先今日再揾佢

可能之前等太耐我退左佢幾套雷神鎚套，而家玩針對

我都退過佢博士SET
佢到依家都未派咁啱之前閃回又開咗
不過閃回都未派

閃回話盡量新年前出

fb見到，終於有人出

好多槍玩

呢間廠唔知質素如何

未見過呢間廠，不過冇戴sunglasses樣幾似

個面型圓左小小，其實麻麻地似，不過都照入啦，等左好多年都無廠出隻可動6吋，淨係套衫都同槍都夠玩

出2.0啦

戴超個樣都ok

未玩過Storm
見呢隻bane 幾霸氣

唔錯的 剩係作為香港品牌都要支持

Superman armour同batman who laughs

近排好多細廠出布衫6吋

仲有arnold同sarah 好似係香港公司出

用Spawn style出Batman who laughs無得輸

百花齊放，正呀
下個十年1/12應該會主導香港個市場
此終1/6又阻定又貴，個價真係郁下都幾千，希望熱玩唔好又插手1/12

則面好撚似

熱玩有財力有技術做1：12，1：6 買嚟炒就多，放去外國

熱玩一出手其他細廠唔駛玩。。。
到時1：12一定都係鬥炒

估唔到會出kgbeast
不過之前隻mr freeze呢 希望快啲出吓其他batman family 仲有two face, riddler, penguin堆奸角

近期佢最紅

自從出咗6吋包膠女素體開始，我留咗手無買得咁密，等佢下一波技術潮爆發先買，反正愈出愈靚，唔駛咁心急

佢插手咪即係閃回頭

HT出過1/12 batman dark knight

連the bat

除左頭雕服裝俾佢屈埋機啦，玩得1：12既人其實都要求唔太高，自己DIY下同得閒買下DLC仲有樂趣，而家普遍入門價都成四舊，熱玩一插手肯定再推高晒所有門檻

果隻我諗佢係隻飛機太大隻先做細比例局住出一隻姐，唔係好算正式進軍1：12

希望多啲1/12嘅廠啦，此終1/12啱喺香港玩家多啲

Shf 老luke同han出左

對，其實6吋d都已經好大，mezco d盒真係太大太多餘

我睇過啲特種部隊1/12啲衫都已經好靚,
係差在各廠比例大細唔同,換頭之後大細或者膚色唔啱

可玩性屈唔到SHF Mafex機呢
性價比都係ML贏，所以唔會玩曬
係Mezco定位似就有少少危

ml實會生存到，布件細廠實有但唔旺，睇12吋個市場都知，除非熱玩都只係出返mezco級數同價錢，唔係就全世界布件廠都要接近佢標準先有出路，而且熱玩乜熱門冷門都會出下，門檻自然會拉高，到時又貴細廠又生存唔到，最怕係呢樣，不過mezco都開始走緊呢條路線。。。

玩過布件開始都返唔到轉頭，已經接受唔到膠披風同膠長皮褸，DLC係必須

真係買件cheap衛衣都好好J

事實用布件係真係好J

玩布件好蝦素體身型，披風袍呢類用布會飄逸好多，但布衫褲未去到岩身既感覺，皮件玩幾玩已經爆皮，怕怕

有冇人知TBleague 個隻包膠素體用咩先上色

大家都係shf 點解星戰啲頭雕靚咁多
avengers就.....

接力

好戇尻，老luke手套隻手手腕不可動

係喎 希望來緊幾隻靚d

Solo 不錯！聽日出去睇下，希望唔駛食炒

福伯下巴生癬咁

大家睇咗star wars9未

我覺得今集幾好睇

有劇透注意

古迦做緊ChiLunSinSale
留左隻far from home
$199

我估會

擺明shf marvel個製作班底無咁勁

跟本應該係個別CAD設計師勁，今次呢兩件已經係星戰SHF中最似，Avengers都有隻black widow同雷神係幾靚

唔好劇透pls

睇完sw9 我覺得哩篇影評都幾中肯 未睇唔好㩒 內含劇透

本身唔想睇，講講吓想睇返

條友喺支持8

哩樣真係 但對於第9集評得幾岩
整體四平八穩 無咩驚喜

9純粹多fans服務位

Joker 基本上9成都屌

係！一見Joker，就唔洗認真睇

本身睇完8發過誓唔睇9，依家你地講完有啲興趣

睇啦

哩條片真係好正

發誓咁緊要就唔好睇喇

將marvel legends captain 頭雕改造去iw樣 大家覺得有咩地方可以改善

各位，冬至快樂😢

孩之寶買左幾隻唔敢再買，係好平，但可動差到，等緊shf曼達洛人

兩隻mandalorian係靚先買，呢隻mando係碳化版，宜家出面炒價仲貴過shf但上色真係好靚

有shf我都prefer shf多啲，因為shf星戰line真係好高質

加副方大頭眼鏡 可以當埋mysterio真人頭

又得wo

啲side Charater hasbro都出得ok

條頸拆唔到

6吋？

改善係要出教學

New solicitations are going out for a series of Cyberpunk 2077 Action Figures from McFarlane Toys. Cyberpunk 2077 is an upcoming game from the makers of The Witcher franchise, and will be released for Xbox One, PlayStation 4, and Windows PC’s. The game is described as an open-world adventure game, set in a cyberpunk future. The new figures from McFarlane Toys will be mostly 7″ scale, with a single 12″ scale figure listed as well. The official listings can be seen below. No details or images are available at this time.

而家想入返cq cable 頭係咪一定要食炒？

Mezco個頭成個Happy伯咁

有興趣

Mafex好勤力吓

又係batman

成日都batman

射出血了

隻手套又係新淨

無真人頭？

教學唔敢講 但可以分享下
主要用ab補土整鬚 再用筆刀逐下雕返個形出嚟 同埋畫返條眉

對眼好正 不過好似藍得濟

買！等開訂

Mafex qc 不了

Dmc幾時有1:12

已投下shf關節 信任嘅一票

好很勁師兄，無知一問，請問係邊到學上色，其實會唔會有人教？

又炒冷飯，而家好似跌到3舊有交易

不要說了

其實我由頭到尾都係用一隻啡色

不了

唔知2021年出唔出到貨呢

好撚驚斷,都係shf果隻算

官方公佈 09/2020發售……如果無延期嘅話
今次睇定啲先
入咗shf endgame 再算

Mafex 真係食現好過訂 睇完開箱先買
費事中伏

SHF唔夠藍至真
新版MAFEX仍然屌打新版SHF
唯一問題都係驚斷爪

眼睛係咪自己油定原裝？

shf個胸腹分件位勁奇怪，心口隻蜘蛛logo都斷咗兩截不過都訂咗

12吋黎既

原裝

mafex 2.0 條褲都係無改，1.0上手後即放原因都係因為呢樣
褲頂個圏finishing好怪，好似好界手又成個尿片咁

已訂shf 保平安

等現貨跌價算
紅黑藍都跌到低過200了

今次出得咁靚 好難講

邊度有低過200 紅藍

玩具所早幾日賣過

千值練出緊

仲諗緊邊兩隻好，各有千秋

Kuuga

呢到好多高手，好想做你學徒

係我眼中所有無真人頭，
原價都係搵笨

Shf Iron spider 2.0 有喎

講緊紅黑藍

好似係喎
之前有展品圖
唔記得左

Mafex通常都係咁
Batman同joker都出過2.0同3.0

交學費了

"過黎呀過黎呀過黎呀"

唔同，1.0／2.0／3.0 batman, joker, catwoman完全係兩樣野黎，d模全部轉晒，因為我全部有過所以好肯定，但呢隻gg 九成一樣。。。

就係話mafex好多時都會再出新版
好pk擠牙膏咁

想買mezco marvel公仔 應該去邊買 或者多款
唔該巴打們
謝謝

古加mafex iron gg 2.0開左訂
$530

上個月去東京，差唔多全部都貴過香港買咁

香港買玩具就係數一數二平，又夠集中同快。

Sw平過香港 Kylo同rey夾埋9000円

都唔係第一日嘅事喇，之前我喺日本住嗰陣都係貴過香港

都係兩邊互行 宜家秋葉原同十年前多元化好多 除咗啲動漫野 仲多咗好多食肆
中野就主要堆埋曬一齊 同埋主要搵二手野

中野全新同二手都有，
方便行同買玩具囉

但秋葉原會相對舒服，
但聽到收支付寶同銀聯有折有小小反感

payment多元化冇咩問題
咁的確好多大陸人用
起碼唔似M記咁為左支那寶蝗CHAT PAY 突登整到APPLE PAY廢左

多左個mezco punisher頭 想自組返一個身用埋個頭去 唔知素體同衫褲鞋要去邊到買

新手想入坑shf
想屌隻ironman 巴打覺得邊隻最值得入
同埋點解

做左功課 好似 finalbattle mk85 唔錯 不過要等

因為咁岩 女友 送左 雷神三既 hulk and thor 比我
諗住入坑

Comicave mk7, 75%合金夠曬手感

Sor睇漏左你淨話SHF

Comicave 最正既 好似係mk44。
佢d im 個膊頭好大

冇野了 comicave mk7 係幾型wo diu

McFarlane 買哂cd project d 遊戲人設玩具版權？

咩料呀

點解好似好撚樣衰咁 ，係唔係得我覺得唔似？

應該燈光問題，覺得幾似喎

有進步好事黎既，但加小小野炒舊飯就唔好了

第一次見實物

中古都800蚊

係咪好珍貴 咁細隻

呢隻值咁嘅價咩

砌左2隻白兵

樣似過之前，但髮型唔似

髮型扁左小小

因為係哩套嚟 限定商品 物以罕為貴

買模型算啦

每樣一隻 大愛death trooper

方大頭ds頭+披肩竟然今年出到貨

都好似成半年前開訂

柒撚到傻 屌佢老母好似隊左草咁 隻閪迷眼

利伸:訂左

相比之下
rogue one 套boxset其實已經抵過 TLJ 個套好多

利伸:all in撚

琴日講完 今日竟然係sw展覽見到全新box set

有無師兄知邊到有得買ml 隻scarlet spider
Carousell 都唔多見

其實ml唔要凸字腰同埋大脾個旋轉關節會靚好多

revoltech 出x men系列真係好垃圾,樣又衰qc又差

其實我覺得Set B 出得有d格硬黎
手炮本身似MK50用個隻，三隻手本身Set A已經有
基本上佢出個頭咪算，搞個set B搞到Set A到宜家仲未寄到出黎，拖到2046

其實setb都淨係想要個頭

方狗有燈算唔算贏咗

你果隻係邊隻

狼人宿敵有咩角色？成日覺得佢好型但欠一個代表性嘅敵人
姐係好似batman joker，spiderman green goblin

劍齒虎

無睇漫畫真係唔知
原來係電影外傳1個兄弟

ML出ENDGAME新SET未

好有大陸mk feel

樓主可以開定新po了

呢隻關美玩咩事

嘩 好撚正 咩廠 幾錢
Shut up and take my money

要game版ciri

實物

變左碧咸

Cyclops
X-men戲啲奸角真係得magneto塑造得好

magneto其實都唔算奸，亦正亦邪，最吸引係呢種角色

應該無咁快
黑寡婦果set先公布咗無耐

等緊出吓2pack3pack

等下都好，熱潮都過晒，肥雷set我都已經棄埋訂

YouTube 有片 對比另一個廠算整得似

廠： master team 有無巴打知大約幾錢

新post

跟本唔洗訂
大把炒狗啲貨冇人要

最想要果三隻三舊唔駛入手了，經過上次Mysterio荒後反而而家只會訂奸角，mysterio我前幾日先入到手

淘淘苦主？

2019bye